有冇手足永遠離開連登

連雲爺爺都要走 我留係度有咩2c

先去大家樂食晚飯，其他遲D先傾。

利申： 大快活世界第一

頓失心靈支柱

再見了

飯都食唔落

我

回家了

豬sir 有緣再見啦

我係咪要紀錄一下大家D名，之後用黎bin c

屌你老母啦 呢個時候仲講私怨

屌你老味唔撚係人來的, 仲諗bin c

一齊咪鳩理佢 on9仔嚟

咁我本人好公正，公私分明，冇計啦。最多bin 細力少少。

跟

我加入咗體育台呢個大家庭，你咪搞分化啦。

getout

躝啦反雲犬

再見啦咁多位 真係離開

屌你老母 心情好撚失落

樓主

一齊走